逼貓素食致住院，素食主人嫌棄棄養。

屌你老母素食撚發神經

素食撚真係人類界腫瘤
自己仆街就好啦
生又累人, 連動物都唔撚放過

素食撚vs動物撚

有戲睇了

On99逼隻肉食性動物素食

認真討論，如果計好晒營養成份，餵晒supplement食肉動物可唔可以素食？

動保撚vs素食撚vs女權西vs環保撚

世界四大邪惡集團混戰

養貓前點解點做養前準備 係人都知貓係肉食動物。。食素食得你咁撚偽善

咁其實點解要做到咁勉強先，貓科動物生而為肉食動，接受唔到唔好害咗隻貓啦

老老實實
素食撚戇鳩好多

消化唔到咁多纖維

逼人接受自己價值觀既都係on9仔

養前唔使功課

狗勉勉強強都可以素食
有專用糧

貓就

四個裏面
會殺死BB殺死動物嘅得素食撚
贏到開晒巷

狗算係雜食動物
貓就一定冇得搞

素食撚其實知唔知自己為咗乜所以素食？有「不與肉食食共住」呢種原則，斷估都唔係為咗自己健康，而係唔希望動物受苦。但到頭嚟又逼貓素食，仲要棄養.......咁偽善嘅素食者，唔怪得咁乞人憎

但素食撚戇鳩到可以殺人

我記得N年前台灣有個祠院走左隻自來貓
個主持又係素食養隻貓,最後佢又冇事
到底係流浪貓個消化功能唔同D定係點~?

耶撚報咗邊？

耶撚打到咁上下先會亂入

素食但簡接害死貓貓
咁不如食返肉啦 屌你老母

果d貓好明顯周圍走。入到寺食齋，出到寺食肉。

如果係放養嘅話
隻貓可以自己出去開餐

動保、環保係大愛
女權係自保
素食係反人類

呢啲柒頭素食撚
綁起佢塞佢食炸雞就啱 屌你老母

動物

唔可以 因為唔撚好食

吃菜人心肝最歹

無常識既人真係好恐怖

篇野del左？

祠院阿
老鼠雀仔點會無
偷食要話你知?

痴撚線
呢啲人唔死都冇撚用

本身佛教就可以食肉
只係傳入左中國慢慢變到食齋

隻貓好慘

素食者死全家永不超生

全世界素食者係雞係公廁

哩個真係痴撚咗線喎

利申 素食撚+養貓

屌你老母啦

嘩 整死貓果d素食者進場了

咁養牛囉

我隻貓不知幾大隻 我唔會迫佢食素喎傻鳩

第時可能真係會 人類玩到無野可玩 將佢地升級到宗教級別 會唔會打聖戰

仲有精神病 扮有養貓添

打字之前都唔撚個垃圾腦 證明都唔撚關素唔素食事 弱智仔真係有樣睇

原來又係啲無腦弱智 講多兩句都曬氣

完全封鎖 安樂哂

落地獄啦垃圾

咁你啲supplement 入面嘅嘢又喺邊度提鍊出嚟？同埋食嘢唔係剩係為咗維持生命，都應該要帶嚟快樂同滿足感。你諗下理論上計好哂條數你一世剩係食supplement 一定生存到，但無得再感受到美味，咁嘅生活你要唔要？

你漏左耶撚同支共

字都唔撚睇仲以為自己好威 弱智真係無撚腦

真
消化系統都唔同

素食者: 人類是草食性動物

撚有講過咩
人係雜食性動物

素食撚VS動物撚 最好睇
素食撚通常都係動物撚
睇下佢地點屌都爽

起唔起到條仆街底

D素食撚好自私架 佢地唔撚明架 佢地連BB都監生餓死過架 冇腦架佢地

個次見隻食開貓糧既自來貓打獵捉雀仔食
平時都幾溫純估唔到仲有咁既能力
可能打獵真係貓科既本能

素食撚都係白撚癡
第一日見貓呀

真係本能黎，就算家養貓
佢見到啲細小又會郁嘅嘢
都會忍唔住撲過去咬佢一鑊

日日食草啦班垃圾

轉轉佢個邏輯
佢食素其實係救緊D食肉既動物
佢會唔會痴線

耶撚呢？

個主人痴撚左線？

反而想知有啲佛教係咪可以食肉？
有錯請指正

會唔會有個人一次過入哂呢四個戇尻集團
本身係女人+素食環保撚+養動物

日本佛教可以

話我崇洋都係咁講
外國好多素食者都有養寵物 而會尊重返寵物既天性
例如會買罐罐俾貓食 （不過對生產過程會好高要求）
因為佢地好多都係以唔想傷害動物為題先轉素
所以唔會咁on9傷害左自己隻寵先

素食本身真係無問題
有問題既係班懶係大愛而強加諸呢d價值觀落人地到既素食者

食返素食者既屎計唔計食素？
咁你班支那豬不如食屎啦

印度藏傳泰國日本嗰啲佛教全部可以食肉

認真討論，如果計好晒營養成份，餵晒supplement牛羊等食草動物可唔可以葷食？

肉食動物好難吸收植物營養

唔可以，因為食嘢唔只係為咗生存，肉食動物天生鍾意肉嘅味道，如果太耐冇食肉都係會病

其實餵哂supplement 就唔洗再食“食物” 啦 佢地個胃唔係設計嚟消化肉，就算食佢唔死長期咁食都一定會有消化系統疾病 人都已經係雜食，但如果我確保你有足夠營養，但要你每日吞兩公斤Hay，你覺得你個胃同條腸真係會無事

最慘係貓素食短期內係唔會睇到有問題，甚至睇落唔會好瘦
跟住啲人就大大聲我隻貓食左一年齋啦，正正常常，仲要屎靚唔臭，邊個話唔得
但一到出事比你見得到時，佢已經因為長期營養不良周身都唔掂，就黎死果隻

好想睇獅子食粟米......

Vegeterrorist

其實我曲

好多食素食嘅唔係就係為咗唔想傷害動物先唔食肉咩
食素但棄養貓on99

己所不欲，勿施于人
屌你老母素食撚

塞我食

素食唔係問題，人人都有選擇權，但係唔該唔好管撚住曬人地食肉嗰啲人，食肉唔係異類，就好似食肉既人冇當你地食素既人係異類一樣，尊重啦唔該

好似香港既醫護人員咁

無撚腦
逼肉食動物素食真係極暴力
有無些少基礎常識呀仆街

我祝福果條友全家

我知，但我真係見過有人認真問呢個問題 每次我都好想知如果我塞呢班白痴食草同樹葉但又比足夠supplement 佢地佢地係咪真係會生活得好開心

why not both on9

因為佢又想拎埋有愛心個光環
想做素食動物撚

on9冇極限

你不如去光合作用

我而家暫時變左素食撚啦，係咪有炸雞食

世界三大on9
環保撚
素食撚
動物撚

素食撚大戰動保撚 Rd1

KFC

環保撚 素食撚 女權撚
呢d全部多鳩餘無事搵嘢搞

應該要養牛

草食動物唔會逼佢地食葷, 但肉食動物就逼佢地食素, 咩玩法

人消化到嘅 貓未必得

真 ig果埋鬼妹vegan 個個都有養狗/貓
成日覺得外國生活適合我多啲 又多素食

其實由頭到尾得一類人搞緊事。
環保撚、素食撚、女權撚，男多定女多？

養牛養羊啦仆街

俾你咁講一講 又好似係女人多喎

我係素食撚 快d塞我

耶撚？

你唔係唔記得左耶撚下化

中point 呀青!

人地有成間百貨公司咁大既超市賣vegan product
連vegan雪糕同芝士都好普遍 (同好食)
覺得肉唔難戒但完全割捨唔到動物副產品

不要再說了
諗起都
香港其實宜家都common 咗
其實動物副產品 奶同蛋加皮應該係最難完全割捨
不過當發現Ikea 都有vegan hotdog 我就覺得無嘢係無可能

根本最健康就係均衡飲食
2份肉 3份菜 加主食
素食撚迫死自己 遲早變成隻貓咁

其中上年有單係外國 老豆老母素食 用豆奶餵bb 結果餓死左個b

告唔告到殘酷對待動物？

獸醫回應素食糧迷思 直斥「你養隻馬會唔會餵佢食肉？」

寵物茹素，註冊獸醫黎昌生表示要視乎動物種類，「如果是貓狗就絕對不建議，貓狗都是肉食性動物，天生吃肉的，消化系統設計配合牠們的肉食天性。」對貓狗來說，牛磺酸（Taurine）是一種必需的營養，主要維持心臟健康。另外植物能提供維他會D，正確講是D2，但貓需要的維他命D3，跟牛磺酸一樣只能從動物處攝得，「所以如果你說牠營養均衡的話，牠根本不可能在吃素。」

肉類帶來更多致敏源？黎醫生表示致敏源有很多種，不局限於肉類，而且每隻寵物的致敏源亦不相同。另外，寵物表面上沒大礙亦不代表真的健康，因為天性驅使牠們隱藏病徵。他一再強調，貓是不可能吃素的，狗或許可以吃素，不過也要十分小心，應每年去找獸醫檢查兩次，亦須帶素食糧向獸醫尋求專業意見。他直指如果想讓寵物吃素，可以選擇養兔子，「等如有人問我，如果我養馬，可不可以餵牠吃肉？」

嗰堆supplement點製造先

四大癲王

世界大戰抹黑宇宙了

佛教唔係齋素食，因為只係唔想殺生，絕對「唔食肉」係捨本逐末
可以食五淨肉，即係自然死亡嘅動物，或其他野獸喺野外食淨嘅肉

男嘅素食撚動物撚都好正常，係加埋女人先出事

想像到佢仲要好嬲咁講 "不與食肉動物同住 "
幾霸氣

唔可以, 因為消化系統enzyme同草食動物完全唔同, 會食撚死佢

貓：「你估我好想同你條戇鳩一齊住 」

素食者痴撚線

素食撚

素食撚都係唔想啲動物痛苦先食素 但佢咁樣變相搞到隻貓痛苦 好矛盾

好撚諷刺

單新聞del左

素食L依家咁做等同殺生有咩分別

屌你老母又要領養
養撚完先話唔養肉食動物
呢d臭西同前幾年果個仆街何來有咩分別

素食撚 女權撚 環保撚
三大邪教

D LOGIC真係痴撚線

最撚on9 既係接受唔到隻貓係肉食動物，要棄養隻貓， 我屌你老母垃撚圾， 好嬲

耶撚呢

俾隻貓我

素食撚咁撚戇鳩就去養牛養羊啦 屌你老母學人養貓

香港兩大傻鳩人種

素食撚 環保撚

逼動物改變天性已經有問題
仲要棄養
吔蕉啦

弱智係極限

我想知係咪又港女，咁撚痴都有，迫你食屎一樣

幾時去非洲阻止啲獅子獵食

其實人食素都唔健康，好多營養係集中嚮肉類，例如維他命B，各種胺基酸

咁鐘意素食養兔仔啦

有畫面...博士生研究發現 兔子真的也吃肉

咁你餵兔仔食睇下佢食唔食